大家有無咩係未做,今晚又做得埋既?

推

破處

我你你就落街俾幾舊水咇咗佢

唉 叉飯
當係最後一晚

都仲有早餐既

寫遺書

寫咗好耐